把它們掛在你的窗戶、庭院、花園或床架上，你會享受到溫暖、溫馨的陽光。閃爍的燈光瞬間讓你的家充滿歡樂| PopSci商業團隊| 2020年8月27日|科普
當來自太陽的帶電粒子被木星的磁場俘獲，然後以紫外線的形式傾瀉到大氣中時，就會產生這種輝光。這些圖像揭示了太陽系的黑暗面——第89期：黑暗面| Corey S.Powell | 2020年8月26日| Nautilus
在家裡，你準備睡覺，仍然沐浴在美麗夜晚的光輝中。第一起謀殺案|凱蒂·麥克萊恩| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
他是一個團隊的成員，該團隊從氣泡中發現了一種新的可見光。發現：可見光下的銀河系巨大氣泡|艾米莉·科諾弗| 2020年7月16日|學生科學新聞
當他們對來自燈絲的數據應用去模糊算法時，他們立刻看到了同步輻射的輝光。隱藏的磁性宇宙開始出現| Natalie Wolchover | 2020年7月2日| Quanta雜誌
發光：裡克·詹姆斯里克·詹姆斯·大衛·里茲的自傳（中庭圖書）從哪裡開始？2014年最佳回憶錄|威廉·奧康納| 2014年12月9日|每日野獸
當然，在她的夢幻莊園裡，他們會把你的牙齒漂白得很白，讓你容光煥發，麥當娜還會教你令人信服的英國口音彼得·潘還活著評論：再多的掌聲也無法讓它復活|凱文·法倫| 2014年12月5日|每日野獸
但願它以家庭之愛的溫暖光芒開始和結束。如何活著度過感恩節| Lizzie Crocker | 2014年11月26日|每日野獸
“他說，‘照鏡子，看看你臉上的光芒，’”據《每日新聞》報道，艾莉森回憶起科斯比說過的話。比爾·科斯比（Bill Cosby）的一長串原告名單（到目前為止）：1965-2004年間18名據稱的性侵犯受害者|馬洛·斯特恩| 2014年11月24日|每日野獸
為了讓鬼魂發光，我們不得不進行所謂的雙重燃燒。加菲爾德電視臺：《拯救黃金時間卡通片的貓》《裡奇·戈爾茨坦》《2014年11月5日》《每日野獸》
燒焦的橫樑和發黑的牆壁在大量殘骸的陰燃中顯得呆滯憔悴。紅色的一年|路易斯·特蕾西
於是夜幕降臨，黑暗籠罩著他，只有壁爐上燃燒著的木頭髮出的紅光讓他鬆了一口氣。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
當一小片閃光劃破黑暗時，我們身後的一個聲音尖銳地喊道：“舉起手來！”原金|伯特蘭·W·辛克萊
他看上去非常苗條、強壯、自信，兩頰泛著青春的光芒，灰色的眼睛裡閃爍著幸福的火花。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
紅光是如此的燦爛，以至於整條河都被它染成了一片亮光。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614